唉仲去唔去大阪好

14號飛大阪，去成一個禮拜，好驚因爲打風去唔成

改搭高鐵上廣州飲喜茶，比日本更加牛B，更加skr🤙

日本狗都唔屌

去飛田新地屌櫻花妹粉紅小穴

個風幾時會打到
我8號飛，去四日

吹到大阪先講啦